[有片] 黑警酷刑凌虐長者

全世界同我做野
send去外媒又好海牙法庭又好乜都好
總之同我推爆佢

黑警死全家呢句野係唔會錯

推

黑警死全家

解散警隊！

721 811

一定要國際法庭懲罰香港警察

叫鍾鎮濤出黎解釋下

出長輩圖啦

肯獨立未?

721 811 820

柒頭譚伯

直接send條片比長輩已經好有力

今日長者
明日藍絲！

藍c:示威者扮

[唔洗驚] 監警會有福建幫、撐警、政協為香港市民尋公義

監警會IPCC委員會成員名單

大部分都藍到
就算少部分人想做野，都比人昅到實一實啦

主席梁定邦博士: 資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。1979年獲頒法學士後回港任私人執業，曾任高等法院暫委大法官及證監會主席。

張華峰議員: 出生福建晉江，全國政協委員, 民建聯

謝偉銓議員:建築、測量、都市規劃及園境界功能界別

易志明議員: 航運交通界功能界別, 自由黨

劉文文女士: 少年發展聯會副主席,前吸煙與健康委員會主席,太平紳士

蘇麗珍女士: 九龍婦女聯會主席，曾聯同多名會員到旺角警署慰問警員(連結： ) 。觀塘區區議員，獲工聯會及九龍社團聯會推薦

鄭錦鐘博士: 曾任少年警訊中央諮詢委員會委員，旺角、深水埗、油尖及九龍城四區的少年警訊名譽會長,長子為民建聯鄭泳舜

何錦榮先生: 德勤會計師事務所 房地產行業領導合夥人及開發商行業領導合夥人

許宗盛先生: 律師, former chairman of the World Scout Committee, 銀紫荊星章, 太平紳士, 懲教署投訴上訴委員會成員

關治平先生: 2012年撲滅罪行聯席會議主席, 曾任建造業訓練局主席、香港建造商會副會長, 銅紫荊星章, 特許土木工程師, 葉劉淑儀的匯賢智庫成員

錢志庸先生: 律師及工程師, 「幫港出聲」成員, 曾著《支持逃犯條例修訂，別讓「賣國漢奸」製造因噎廢食局面 》一文 連結

毛樂禮資深大律師: 香港大律師公會副主席，主要擅長民事訴訟和破產程序

陳錦榮先生: 前香港會計師公會會長

鄺永銓先生: 怡和機械行政總裁, 香港僱主聯合會成員

歐楚筠女士: 港區婦聯代表聯誼會理事 (支持警方嚴正執法 ), 大新銀行香港東分區經理

朱永耀先生: 中銀保誠信託行政總裁, 中國國家行政學院（香港）工商專業同學會副主席

藍德業資深大律師: 主打民事及公司法案件, 保險事務上訴審裁處主席

李曉華大律師: 民事及刑事案件，主打人身傷害, 僱員賠償、公司法、樓宇法、遺囑認證、婚姻法

李家仁醫生: 小明

彭韻僖女士: 香港律師會會長、執業律師

宋莜苓女士 Shalini Sujanani: Vice President at ING Bank

黃至生教授： 醫生, 中大公共衛生及基層醫療學院副院長

楊華勇： 福建省港區政協, 香港中華總商會 副會長, 籍貫福建

陳黃麗娟博士:聖保羅男女中學前校長， 香港校長中心主席、科大顧問委員會委員、中大校董

王家揚先生: 海上絲綢之路協會青年機遇委員會 ，廣西政協, 新民黨中委及廣西社團總會副會長員

李文斌先生: 廣東省政協委員, 理文造紙（2314）首席執行官, 扶貧委員會

羅孔君女士:大律師

有錯請指正

唔收貨呀
林鄭係做野嘅，就炒撚曬班撐警撐修例政協

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

P 牌今日出唔到po
幫幫手推

嘩！CLS！

連儂牆長輩圖文宣 IS A MUST！

屌你老母

國際人道救援組織
有片有Twitter 嘅手足做野呀

個長者因乜原因被捕？

推撚爆佢
黑警無一個係無辜

請置頂

sd俾所有藍絲睇

痴撚線

今日警總 不可令人民忘記

睇咗一半唔敢睇落去，係咪癡線

youtube link

藍絲：你唔犯事咪唔會俾警察打囉

一定要

飲醉酒之後話佢襲警

推！！！！

你唔打我我咪唔犯事囉

推到上海牙

痴線！ 推上國際法庭啦！
係香港審官官相衛

搵唔搵到係邊幾隻狗

一定要佢 終 生 監 禁

推爆佢

推，推到班黑警坐監

推啊屌

黑警死全家落地獄 比狗強姦屎眼一萬次

林卓廷可唔可以整個英文字幕版本，放上REDDIT

煲大佢是好

但我有預感呢單嘢會交兩個人出嚟認頭
從此話事情已解決
大家睇路

人渣

推去國際法庭，要係香港上庭要先過律政司嗰關

我要殺撚晒班X

屌呀

咪撚傻啦
一定唔會交

解散警犬

May i have English version?

你咪睇落去囉

非分化，
想問下點解2019個9字係黑色？

推爆佢老母

我都覺唔會交，之前連道個歉都唔肯，佢宜家交人班前線作反都似，不過佢越唔交可以煲得越大

核彈都唔割

印d圖出嚟，貼晒喺每一間嘅警署門口，政府機構門口、醫院門口，傳謀機構門口、政總門口…大是大非問題，睇有無人敢撕走，有無人仲唔去面對。
要差佬無面，要所有人都要正視。

制裁警隊

推推推推推推

真係條片要鋪天蓋地 咁發去藍絲 外國 咩都好 一定要令全世界都知

認真問，條片點解得個2019個「9」字黑左？

垃圾狗 要還㗎

話調查之後拖返三五七年之後話證據不足

push

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
Facebook

Youtube

全片下載

推到班黑警終身監禁

推到仆街

唔理咁多 推左上國際先講
比國際討論下
比海牙法庭研究下

推 無天理目無法紀唔敢想像班女手足會點

此仇必報

制裁警察

入到去比犯玩佢後面!!!!!

黑警落地獄啦

有冇英文版plz, 立即share上Twitter!!!

果兩個真係要不得好死

整左個黑警醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

Cls

－－－－－－
今日兩大事件：
1）將軍澳斬人事件
2）差佬病房對無反抗能力犯人使用酷刑

全世界全香港都要睇到

點解打人嘅打格仔，俾人打嘅又反而唔打

而家係撐警都死全家

黑警蓄意謀殺 罪名成立
光復香港
時代革命

同問，班藍絲用呢點話條片係假

Dllm

推撚爆佢

一定要推到上國際法庭！！！！！！
即係之前話Ｄ女仔比人克警強姦都係真既啦！！！！！！
一定要極力指證！！！！！！！！！

今次證據確鑿
政府同差佬冇得唔認
到時一定做damage control
拿拿淋推拉個（幾個？）差佬嚟祭旗
話係個別害群之馬所為
唔代表警隊
大家點睇？

警察濫權眾叛親離
成立獨立調查委員會

推啦屌

一定要推

屌你老母臭閪，你地出事唔好問點解

推爆 ! 死黑警仆街死啦!!

721
811
黑警死全家

立即解散警隊
要求我施襲人 受到法律制裁

死全家都唔夠

點解2019個9字會黑咗？

明白大家好嬲，但要清楚段片到底乜事

要將個重點，focus去獨立調查委員會：

//林卓廷強調，現時投訴警察課「自己人查自己人」，絕大部分個案都無法成功投訴，例如投訴人無法辨認涉案警員身份，警察投訴課拒絕受理；第二，如果沒有相關片段，就無法證明相關投訴屬實。//

監警會係廢的！

咁都唔成立獨立調查委員會？

呢個真
驚炒車
個9字真係

把popo做過嘅嘢用文字寫返出來
民主黨記招：

林卓廷表示，有一長者因襲警被捕並入院，於獨立病房拘留期間，被兩名警員「多次以暴力酷刑」對待事主，包括：

1. 除下事主衫褲，用警棍拍打其下體及肛門。
2. 強行用警棍塞嘴，更用手擠壓眼部及口部。
3. 用手強行拔事主腳毛。
4. 強行拗傷事主手腕及手指。
5. 多次拳打事主身體，造成全身瘀傷。
6. 用強光近距離照射事主，並提及其家人以恐嚇事主。
受害者兒子亦提到其父早已提出去廁所，但無人理會，最後失禁。

圖：6月26日

Dklm cls

推爆佢屌佢老母

Push

cls

嘩屌

有冇人up上reddit同twitter?
急需國際知道黑警暴行

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

閉路電視個程式係咁
為咗唔想啲字同個畫面撞色，如果嗰忽係偏淺色嘅，會將隻字轉做黑色
相反都係

一定要睇四點鐘 睇佢講啲咩

推
黑警死全家

推到酷形罪 國際法庭

712 811

例子：元朗站CCTV

d藍絲重話多謝警察

有無人可以加英文description係video到？

4點問亞Sir.

會唔會整英文tagline
方便share twitter

點解個9會黑咗？

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

係時候幫撐下警做下暗黑文宣

個9字做乜？

將成立獨立調查委員會改做重組警隊及成立永久獨立機構監察警隊

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

可唔可以加其他語言既字幕Post去Twitter,ig等等?
一定要推去國際,黑警鐵證

我地好希望受害人報案，我地先可以調查
Dllm 啦

清楚晒

食屎啦死全家都唔夠

Wa diu

天理難容

令人髮指

啊伯都咁你話捉d女無老強我唔信

納粹份子

721 805 812

死差佬

有冇人幫手譯英文 Twitter spread

點解2019個9字係黑色？
係咪所有cctv都係咁？

CLS黑警一定要死全家！！！！

只係冰山一角
黑警死全家

推爆佢！！！

麻包袋出動未

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

(1)公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

(下略)

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

唔該同我推爆佢

黑警死全家啦
屌你老母

推！

已send給家中藍色老人，幫他們擦亮眼睛～！

Puushhhhhhhhhhhhhh

謝謝Ching

長輩圖記得落qr code

意識形態之爭

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

想問個 9字 應該點反駁廢老 ？？？

post 上 reddit

on9一問，點解個9字係黑色?

勁仆街

屌

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

黑警冇一個無辜
全部死全家

send曬去比外國記者

推上國際

我都想知

痴乸線

Fuck police

案又唔查 啲時間攞哂黎行私刑 成隊警渣死左佢算啦

推到所有黑警賤畜受到制裁

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

咁快沉左?

五大訴求，缺一不可。

兩個搞人散仔啱啱被人捉咗啦

乜撚野襲擊，係酷刑呀！！

終身監禁架！！！